iPhone X 電 health 95%，但又好快無電

其實個battery health 準唔準

有無其他準啲嘅途徑去檢查？

iphone x年頭換左電
而家已經得番94%+倒水
cls

我部i6s上年12月先換完電
未夠8個月舊新電就收皮
上星期無啦啦由98%跌到83%
不過i6s真係好好用

用咗年半，88% Health。
我想問點換電？

Iphone7 3年90%

Apple Online Diagnostics

用左好耐仲有87

題外話 千奇咪撚貪平係街邊換電
要換一定返apple換
就算佢比原裝電你都好
手工差會搞到唔防水
點解我知?
因為我部iphone x就係咁壞

我用咗年幾未換過電
佢show battery health 95% 但倒水
係咪都應該返Apple 換電？
iPhone X 換一次電好似好很貴

因為佢顯示100% 但係可能佢電池係多過100%
所以你跌到落95%嗰陣 心理上覺得倒水程度唔只跌咗5% 有個落差喺度就令到你覺得好倒水

冇計夾心設計好易熱 熱又影響舊電壽命

100%都係倒水架啦

用左年半得返87%

iPhoneX倒水唔係第一日既事
快啲轉機好過

垃圾

下點keep架
我3年 83%

返去apple換電 千祈唔好貪平街邊換

Apple 換完電一樣唔包防水，中過伏要加錢換過部機

有無人知battery health低過幾多%就要換 小弟部XS用左半年得返88%

唔好比佢太低電量 一有時間就差電
差電時用風扇吹散熱

X vs xs，xs係咪無咁食電？

街鋪換電仲諗住防水？

低過80% Apple會幫你免費換
前提係要保養期內或者有AppleCare+

盡量用慢叉火牛，或者用無線充電（btw 7.5W無線快充仲慢過原裝5W火牛）
最好買有風扇嗰啲幫手散熱，因為熱力加速電池老化
另外最好唔好由100%用到0%，可以嘅話keep住喺80同40%之間（我自己會keep住喺45-55%之間）
叉到80%左右就好停，因為最尾嗰20%係夾硬谷入去，對舊電好傷

唔係阿